張致恒老婆雯雯自爆得200蚊要養仔孭起頭家 壓力爆煲冒輕生念頭

雯雯今日再在IG貼出跟兒子及婆婆合照，並為放負解畫：「朋友……唔使擔心，我冇事亦都冇癲到，只係最近發生太多事，面對唔到同有爆煲嘅情況。要自己照顧兩個仔同成個屋企，現金只係得$200，所以有啲驚同唔識應對。再加上，有太多我唔知情嘅事情發生，去到我知道嘅時候已經係畀人鬧緊嘅時候，所以開始有啲睇唔開，有自殺嘅念頭，我承認我係有唔成熟同太脆弱。但係當我去到我流眼淚嘅時候，個仔會埋嚟摸吓你，幫你抹走啲眼淚，當我唔開心嘅時候，佢好似明白咁樣，過嚟拍吓你摸吓你嗲吓你。嗰一刻我先醒覺，我唔可以放棄，因為我冇權帶走佢哋嘅生命，嗰一刻我同自己講我一定要堅強，要努力面對一切，先可以陪伴到佢哋去佢哋之後嘅人生。」

好快條仔連你都唔要，中出2件幾撚爽

去建興做囉
200蚊好多嫁啦
「一舊水」，英文名Bobo，曾是2000年代中期Sex141經典的一樓一，因當年只收$100服務費，所以被網民命名為「一舊水」。其後廣告改名為「蛇女」、「奇蟹騷」、「奇蟹刀騷」、「神床奇西」等。「一舊水」曾加價至$150，因此有人將她改名為「舊半水」。

「一舊水」亦曾設立中英文兼備的個人網站 (，)。有高登人曾提出贊助網友幫襯「一舊水」做烈士，迅即獲得數十人支持。

你唔出去做雞邊個養個仔啊?

人無恥真係無敵
做譚仔阿姐都搵到兩餐啦
得兩舊水都咁生兩件
欠債還錢仲怪個債主逼你
廢人真係廢人死咗都冇人可憐
個仔有呢d 老豆老母真係慘

咁撚窮
又養幾隻狗 同仔

日撚日上網
話死 話大壓力話呢樣
無人想知你死唔死

講真
出黎做一定好多人幫襯

一大堆廢話快撚d還錢呀
成家賤種

你唔做雞 我邊有錢養你

條仔咁撚柒你都跟
呢條女都係冇腦

搵工還錢先啦 反正有工人幫手湊
出去搵份part time個個月還一千幾百都叫有誠意

乜價位？
佢做雞一定三餐無憂

事實證明對女人好反而唔會吼你

如果做雞養佢老公 佢老公算唔算犯法

仲要生兩個 又要請工人同養狗
唔好再報佢地啦 唔想再睇

都唔知有咩新聞價值

係呢條女腦筍未撚生埋啫
正常女人結婚嗰陣都會揀個有返咁上下能力既

2公婆都係仆街黎 天生一對

所以真係完全唔抵可憐，根本從來都冇去減少生活開支

擘大囉

又係呢啲廢柴老母 有咩事就令個仔出嚟乞
有手有腳就出去做野啦 出咁多post 比完電費就冇埋嗰兩舊水架啦

睇嚟未生仔前條仔瞞佢好多嘢，依家洗濕咗個頭先知中大伏，其實條仔都養唔到佢3母子，帶2個仔離婚重新做人可能仲好d，嫁錯郎同綠帽一樣，錯咗最緊要甩得快，唔講對仔，自己都仲有幾十年挨呀

咪係
兩個仔
佢係受教育 一個成年人類
+
係佢同意有個男人放碌鳩入佢個閪
+
抽插x n次
+
10個月懷孕
+第一個出黎後
+再同意
+再屌閪
+再十個月

唔好扮咩可憐 孭咩起頭家呢啲廢話
聖靈感召 要你大肚咩

$500 1q x 10 =$5000

一日都搵$5000啦

兩公婆踏實搵份正職就少好多人鬧啦，四十萬又唔係多

做雞啦

佢借邊個錢
仲未俾人追

點解唔試下申請綜援

咁你未去死，你應該買左人壽保險，如果過咗兩年自殺係有得賠㗎，加油！
一次滿足你兩個願望

還錢啦仆街

之前睇新聞先話出入搭的士喎

我真係壞咗 我唔會還錢架喇 bye

張致恒碌鳩應該又粗又大又識轉彎 咁都可以中出兩個

你嫁得比條垃圾就預咗

之前先俾蘋果捉到佢地搬屋
又的士出入去買野，得200係身搵鬼人信

認真
佢老公以前都叫撈過藝人仲要係英皇
轉行做保險靠以前圈內人物或者叫楊生介紹下d有錢佬富二代客應該可以生存到？

我養你call我

真係會死先算啦 咁無賴

暪人地有女朋友都送上門俾人中出

唔好講唔知人地有女朋友
我地連登仔日日都見到佢地兩公婆新聞
會唔知人地感情狀況

宜家新聞報哂偷食大食懶差人錢唔還繼續享受， 邊度有錢人敢信佢同佢買保險

直接送錢俾佢差唔多

生過，仲要兩件，不了

1q幾錢

可能焗住生呢~
呢度都好柒多人 叫啲無腦妹豬生落嚟
佢哋話:
[生命黎架，點解可以咁唔尊重]
[呢個係你同條仔嘅結晶品]

佢做雞應該有生意講真

咁又唔去死？
冇人想知

死撚咗佢啦屌

其實窮同唔叻好難湊細路

堅定流。。。好似重去飲飲食食

好似有性上癮， 隨時穿套。。生多個

請到自己得番兩舊水噤慘，又想問人借錢呀

英蝗同張重有冇合約？

香港生仔

咩樣的

做雞囉
點會養唔起

做雞囉 $600應該仲得既

呢啲咁嘅垃圾

愛上性沉溺的男人

比開咭同8通(自動增值)
銀包長期100都冇 ...

屋企人揸的士 早排先車過佢地
咁窮得200蚊學咩人搭的士

快撚D去死啦咁, 住大屋連花園仲唔還錢

佢咁講，係咪條仔已經走咗佬丟低佢地？

現金只係得$200
搵鬼信，兩個小朋友仲要兩隻狗

算唔算越窮越要生嘅代表

冇咗好耐啦

一個性沉溺嘅人去做鴨，賺返啲錢返嚟還會唔會一石二鳥？

之前唔係又請工人又養車又養狗咩

隻狗公話哂係過氣歌星仔， 搵到錢就唔洗食你啦，無錢就咪養狗公啦 屌你

200蚊BTC?

你要點諗 條仔又咸又無錢買帽 又想內射

你做雞會唔會同人講有仔
點都同人講18歲啦 初夜啦

唔會申請到 你唔知綜媛個要求係比無收入士申請咩

做雞收cash
唔洗報啦

咁撚多時間出文就死去做野啦屌你老味

寧願輕生都做雞
呢個女人唔愛家庭唔愛子女

想死咪打科興囉

其實雯雯未做職業fans時
之前係做咩架
佢屋企又有工人姐姐
點解唔出黎做

支持

無人識你吖 你自殺關人咩事？

講緊條女，佢老婆，你都知佢生過啦

養狗都算，咁照顧咁耐，狗可以食廚餘/麵包皮養。
個工人先仆街無得解釋

bobo退左休未

話得200袂真係有人信咩?

但個個話佢樣衰苦口苦面
真係會好多人幫襯咩

去譚仔做樓面都有萬四萬五啦

痴線啦保險呢啲要長期跟架
佢咁冇責任心 份人又唔嗲唔吊
有錢佬就算幾有錢 都唔係咁樣掉錢落海呀嘛

支那狗出沒注意

佢衰鹹濕咋麻
之前響娛樂圈玩足廿年霉到發紫都唔走仲要做埋tvb
其實打工仔黎佢算幾stable

點解要生b害佢

我現金得100...

未禁機

佢老婆係佢粉絲，送上門唔係唔食呀
點知係空心老倌

性上癮

事實證明如果條仔幽默唔上進個啲
最後都係仆街

窮人點解要生仔

條仔果堆前女朋友真係執返身彩，差d就下半生毀係呢條仔度

事實證明條女嫁錯人,專幫人生仔。by the way 條女好撚煩

可惜莊端兒逃過呢一劫又中另一個伏

咪話緊個條女 睇唔明中文？

爭人錢唔還仲大條道理
我唔係唔還！係未還！